初代Youtuber伍仔教你地做野

和平主義者wo 睇左好多新聞名咀分析wo
涼住冷氣叫你地聽日唔好出啊

一定出啊 屌你老母
誓保前線兄弟手足